立場新聞反送中網站 IT應該可以幫到！

立場新聞反送中網站：

想俾屋企人清楚咁知道發生咩事 平時一個個post咁send佢哋唔係好受

之後想自己整個靚靚網站搞個timeline 發現立場一早整咗 不過個timeline14日前已經冇update 個網站都未係好完整 都清楚立場啲資源水深火熱緊 唔知有冇IT人幫到手 而且個網站好似少人睇 想宣傳下

6月嘅新聞

我們架設了網站（https://bit.ly/2wOAFA9），當中除了有基本背景資料外，更有一個持續更新的時間軸。此外，也用電腦程式自動統計現有的聯署總數。這樣一方面讓工程師以最擅長的方式參與社運，同時透過自動化減輕了社會運動組織者的工作量，長遠為民主運動累積力量！如果你也想出一分力的話，歡迎加入公民黑客的行列！請看這個新手介紹（https://bit.ly/2KxAKQO），看看如何參與吧！

出一分力新手介紹：

其實想整簡潔又high-tect嗰種 我最多都係去到搞過weebly 入code真係唔識想掟個網站人哋就睇到發生咩事 我都會用下weebly整個 唔想屋企人繼續乜都唔知

芽菜巴好似整緊timeline project

[製作中] 屬於香港人的timeline，團作人員招募

推